<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ZombielandDifficultyTitle_Help>Сложность в Zомбилэнде в основном контролируется комбинацией следующих факторов:\n\n- Масштаб угрозы\n- Специальные зомби\n- Скорость зомби\n- Максимальное количество зомби\n- Динамический уровень угрозы</ZombielandDifficultyTitle_Help>
    <ZombielandDifficulty_Help>Этот параметр контролирует сложность практически всех аспектов в Zомбилэнде: способности зомби, такие как чувства, выносливость, скорость, сила. В частности, специальные зомби подвержены воздействию, и прогноз угрозы будет намного хуже при более высоких уровнях сложности.\n\nПримечание: Уровень 500% действительно очень сложный, так что будьте предупреждены.</ZombielandDifficulty_Help>

	<ZombielandContaminationTitle_Help>Контаминация - это вызов, появляющийся в конце игры, который вводит постоянную и распространяющуюся угрозу для вашей колонии. Она происходит из различных источников, таких как глубокое бурение и торгуемые предметы, и передается между объектами, колонистами и окружающей средой. Чем больше развивается ваша колония, тем больше вам нужно управлять контаминацией, чтобы обеспечить безопасность ваших колонистов.\n\nЧтобы отслеживать текущий уровень контаминации, включите наложение на нижних правых кнопках, обратитесь к инспектору, диалоговому окну деталей или наведите указатель мыши на информацию о земле, где вы найдете процент, указывающий уровень контаминации объекта, ячейки или пешки вопроса.</ZombielandContaminationTitle_Help>
    <ContaminationEnabled_Help>Переключение загрязнения влияет на то, как Zombieland патчит RimWorld и другие настройки, не связанные с сохранением игры. Вам нужно перезапустить RimWorld, чтобы правильно применить ваш выбор.</ContaminationEnabled_Help>
    <ZombielandContamination_Help>Отрегулируйте Интенсивность Контаминации, чтобы установить базовую скорость, с которой контаминация распространяется через различные средства в вашей колонии. Этот множитель влияет на все, начиная от количества передаваемого при строительстве до распространения через природные ресурсы.\n\nСознание колонистов подвергается воздействию. Этапы начинаются с: 10%, 20%, 40%, 75%, 85%, 95% и смерть при 100% и более.\n\nСоюзники будут предлагать вам задания по дезинфекции с определенной периодичностью. Вы также можете сжигать предметы, чтобы уменьшить контаминацию.</ZombielandContamination_Help>

	
    <WhenDoZombiesSpawn_Help>В Zombieland вы столкнетесь с бесконечным вторжением зомби. Этот параметр контролирует общий темп и ритм игры. Три режима довольно различны, поэтому убедитесь, что выбираете подходящий для вашего стиля игры и понимаете, как они работают. Существует верхний предел количества зомби, подробности смотрите в разделе "Зомби на карте".</WhenDoZombiesSpawn_Help>
    <SpawnWhenType_AllTheTime_Help>Зомби будут появляться без остановки. Убейте их, и сразу же появятся новые. Это вызов, который делает зомби всеобщей силой, влияющей на все аспекты игры.</SpawnWhenType_AllTheTime_Help>

	
    <SpawnWhenType_WhenDark_Help>Зомби будут появляться только в темных местах. Это буквально значит, что зомби будут появляться в темных зонах, включая те, которые остаются темными даже днем. Вы можете контролировать этот режим, освещая безопасные зоны светом.</SpawnWhenType_WhenDark_Help>
    <SpawnWhenType_InEventsOnly_Help>Этот классический способ игры в Zombieland создает зомби в группах. Время и размер группы зависят от многих аспектов текущей колонии. События в Zombieland полностью независимы от событий Rimworld и не влияют на их частоту.</SpawnWhenType_InEventsOnly_Help>

	<!-- -->

	
    <HowDoZombiesSpawn_Help>Зомби в Zombieland всегда появляются из земли. Они вырываются из мягких участков, поэтому убедитесь, что на вашей текущей карте есть хотя бы немного мягкой или полумягкой земли (например, не только ледяная карта).</HowDoZombiesSpawn_Help>
    <SpawnHowType_AllOverTheMap_Help>Если вы посмеете, вы можете играть с зомби, появляющимися по всей карте. Рекомендуется для опытных игроков. Чтобы контролировать безопасные зоны, вы можете строить полы или стены. Сочетайте этот режим с "когда темно" для вызывающего способа игры в Zombieland. И будьте осторожны с вашими зонами посадки!</SpawnHowType_AllOverTheMap_Help>
    <SpawnHowType_FromTheEdges_Help>Если вы предпочитаете более классический способ угрозы с краев карты, тогда этот режим для вас.</SpawnHowType_FromTheEdges_Help>

	<SmartWandering_Help>Этот параметр контролирует, как зомби будут двигаться ночью. "Случайно" заставляет их двигаться как днем. "Просто" заставит их направляться к наиболее интересной части карты, но они могут застрять и образовывать группы. А "Умный" в конечном итоге приведет их к вам.</SmartWandering_Help>
    <Biomes_Help>Чтобы предотвратить появление зомби на определенных стилях карты, вы можете исключить биомы здесь.</Biomes_Help>


	<!-- -->

	
<WhatDoZombiesAttack_Help>Зомби не ведут себя как захватчики (за исключением бешеных зомби). Они бессознательно бродят, и только активация их чувств заставляет их возбуждаться. Этот параметр позволяет определить тип существа, который их заставляет двигаться.</WhatDoZombiesAttack_Help>
<AttackMode_Everything_Help>Заставляет зомби отслеживать и атаковать все, что движется - даже животных. Только стационарное оружие, такое как турели и тому подобное, никогда не привлечет их внимания.</AttackMode_Everything_Help>
<AttackMode_OnlyHumans_Help>Это "нормальный" способ работы зомби. Их жажда мозгов заставляет их охотиться на человеческих пешек независимо от фракции.</AttackMode_OnlyHumans_Help>
<AttackMode_OnlyColonists_Help>Если вы считаете, что зомби никогда не должны атаковать никого, кроме ваших колонистов, то это правильный режим для вас. Они могут отбиться, когда их атакуют, но никогда не начнут агрессию.</AttackMode_OnlyColonists_Help>
<EnemiesAttackZombies_Help>Выключите это, и ваши враги будут игнорировать и избегать зомби. Когда включено, захватчики будут считать их опасными и постараются с ними сразиться. Удачи!</EnemiesAttackZombies_Help>
<AnimalsAttackZombies_Help>С этим включенным, животные будут атаковать зомби, когда они охотятся или становятся агрессивными. Чтобы они игнорировали любого зомби, отключите эту опцию.</AnimalsAttackZombies_Help>

	<!-- -->

	
<WhatDoZombiesSmash_Help>Когда зомби приближаются к зданиям или предметам, они могут начать разбивать окружающие вещи. Они никогда не планируют сложных атак, но в большом количестве и со временем они могут сломать ваши защитные сооружения.</WhatDoZombiesSmash_Help>
<SmashMode_Nothing_Help>Заставьте зомби атаковать только существ. Они будут игнорировать стены, здания, турели и другие объекты.</SmashMode_Nothing_Help>
<SmashMode_DoorsOnly_Help>При этой настройке зомби имеют приблизительное представление о том, как работают двери. Они начнут разбивать их, и урон будет увеличиваться с увеличением числа зомби, находящихся рядом с дверью. Кроме того, бешеные зомби будут стараться особенно сильно и наносить больше урона.</SmashMode_DoorsOnly_Help>
<SmashMode_AnyBuilding_Help>Чтобы заставить зомби ненавидеть все ваши вещи, используйте этот режим. Они будут атаковать все, что находится в их близости - даже древнюю опасность! Это значительно повышает сложность игры.</SmashMode_AnyBuilding_Help>
<SmashOnlyWhenAgitated_Help>Чтобы ограничить взаимодействие зомби с предметами только теми зомби, которые возбуждены, отметьте эту опцию. Это сделает нормальных бродячих зомби неагрессивными, пока они не обнаружат след или не почувствуют вас или ваш шум (маленький мозговой мотив сообщит вам, когда они найдут что-то).</SmashOnlyWhenAgitated_Help>

	<!-- -->

	
<NewGameTitle_Help>Изначально Zombieland дает вам время подготовить вашу колонию. Постарайтесь не продлевать этот период слишком сильно - многие новички делают эту ошибку и устанавливают большое число, затем строят свою колонию сильной и с множеством колонистов и оружия. Когда настанет время, Zombieland начнет с огромным количеством зомби (количество зомби всегда зависит от силы колонии), и игра закончится быстро. Вместо этого играйте в Zombieland с зомби с самого начала, чтобы понять, как играть.</NewGameTitle_Help>
<DaysBeforeZombiesCome_Help>Это количество дней до появления зомби в первый раз. Имейте в виду, что даже после истечения времени может потребоваться время до следующей ночи или события в зависимости от ваших настроек.</DaysBeforeZombiesCome_Help>

	<!-- -->

	
<ZombiesOnTheMap_Help>Zombieland имеет внутренний алгоритм, определяющий количество зомби, которые должны быть на карте в любой момент времени. Это зависит от многих факторов: числа колонистов, способных сражаться колонистов, оружия и брони, сложности рассказчика и других факторов. Это число может быть произвольно большим, и чтобы избежать излишней нагрузки на игру, вы можете определить максимальный предел. Имейте в виду, что Zombieland предназначен для размещения на карте большого количества зомби, поэтому игра с небольшим количеством зомби, вероятно, не то, что вам нужно.</ZombiesOnTheMap_Help>
<MaximumNumberOfZombies_Help>Верхний предел зомби на определенном квадрате карты. Фактические числа могут быть ниже в зависимости от колонии.</MaximumNumberOfZombies_Help>
<ColonyMultiplier_Help>Иногда Zombieland оценивает слишком мало зомби. Например, если вы хотите играть с очень малым числом колонистов, но хотите, чтобы количество зомби было высоким. С помощью этого множителя вы можете сообщить Zombieland, что ваша колония в x раз более способна защищаться. Это увеличит количество зомби, когда вам действительно нужно этот вызов (но верхний предел всегда учитывается).</ColonyMultiplier_Help>

	
<DynamicThreatLevelTitle_Help>Этот раздел позволяет вам переключаться между постоянным и динамическим количеством зомби.</DynamicThreatLevelTitle_Help>
<UseDynamicThreatLevel_Help>Здесь вы можете сделать количество зомби на карте динамическим. Это означает, что вы получаете прогноз справа от экрана, чтобы планировать свои действия заранее.</UseDynamicThreatLevel_Help>
<DynamicThreatSmoothness_Help>Определяет плавность кривой угрозы.</DynamicThreatSmoothness_Help>
<DynamicThreatStretch_Help>С помощью этого параметра вы можете растянуть кривую и сделать ее менее динамичной.</DynamicThreatStretch_Help>
<ZombiesDieOnZeroThreat_Help>Все зомби на карте умирают сами по себе, если уровень угрозы составляет 0%.</ZombiesDieOnZeroThreat_Help>


	<!-- -->

	
<ZombieEventTitle_Help>Если вы играете с режимом "только события" и иногда даже в других режимах, Zombieland вызовет нападение зомби. Это не похоже на событие с разбойниками, а скорее на появление большого количества зомби вместе, и в зависимости от размера группы они могут даже вспылить и начать преследовать вас.</ZombieEventTitle_Help>
<ZombiesPerColonistInEvent_Help>Чтобы контролировать размер события, вы можете указать, сколько зомби на каждого колониста появится. Обратите внимание, что это не изменит общий предел зомби на карте, и если текущее количество зомби уже близко к общему пределу или к числу, которое Zombieland определил для вашего текущего размера колонии, в событии будет меньше зомби. Установка очень большого числа здесь только уберет верхний предел размера события. Установка небольшого числа уменьшит общий размер события - особенно с меньшим количеством бойцов из колонии.</ZombiesPerColonistInEvent_Help>
<ExtraDaysBetweenEvents_Help>Обычно события с зомби автоматически распределяются с определенным интервалом. Фактический интервал зависит от нескольких внутренних факторов. Если вы считаете, что это слишком часто, вы можете использовать этот параметр, чтобы добавить дополнительные дни между событиями.</ExtraDaysBetweenEvents_Help>
<InfectedRaidsChance_Help>Это шанс того, что враждебная/дружественная группа, прибывающая на карту, уже заражена, и между ними и зомби не происходит взаимодействия.</InfectedRaidsChance_Help>

	<!-- -->

	
<ZombieSpeedTitle_Help>Скорость зомби - это настройка, которая позволяет вам наиболее эффективно балансировать уровень сложности. Если вам кажется, что в Zombieland слишком сложно, начните с существенного снижения скорости. Быстрые зомби обычно очень смертельны. Здесь можно установить две скорости: одну для спокойно блуждающих зомби и одну для тех, кто начал преследовать вас.</ZombieSpeedTitle_Help>
<MoveSpeedIdle_Help>Обычная скорость ходьбы зомби. Это исключает яростных или возбужденных зомби.</MoveSpeedIdle_Help>
<MoveSpeedTracking_Help>Как только зомби возбуждаются/возбуждаются, они будут использовать эту скорость. Обычно это происходит, когда они находятся близко к вашим колонистам, поэтому установка этой скорости высокой потребует от вас следить за любыми внезапными контактами с зомби, которые вы не хотите пропустить.</MoveSpeedTracking_Help>

	<!-- -->


<ZombieDamageTitle_Help>Измените, что происходит, когда зомби атакуют других существ.</ZombieDamageTitle_Help>
<ZombieDamageFactor_Help>Большой множитель увеличит их силу, что позволит им легко преодолевать других. Очень полезно для атак механизмов, но ускорит износ ваших стен и дверей (если эта опция включена).</ZombieDamageFactor_Help>
<SafeMeleeLimit_Help>Количество зомби, с которыми можно сразиться одновременно в рукопашной схватке, прежде чем защитник будет ошарашен и начнет получать укусы.\n\nТанковые зомби считаются двумя зомби, а уровень боевых навыков защитника от 0 до 20 дает вам от 0 до 100% шанса заблокировать укус (лучше с меньшим числом зомби, чем предельное количество).</SafeMeleeLimit_Help>
<ZombiesCauseManhunting_Help>Станут ли животные мстительными, когда их атакуют зомби?</ZombiesCauseManhunting_Help>


	<!-- -->

<ZombieGameTweaks_Help>Этот раздел содержит различные настройки игры для балансировки геймплея с зомби.</ZombieGameTweaks_Help>
<ReduceTurretConsumption_Help>Постоянное давление зомби заставит турели использовать много стали. Эта настройка позволяет уменьшить количество стали, необходимое для поддержания работы турелей. Имейте в виду, что это настройка уменьшения. Большие числа означают меньшее потребление.</ReduceTurretConsumption_Help>

	<!-- -->

	
<ZombieInfection_Help>Царапины зомби безвредны, но укусы могут привести к смертельной инфекции. Zombieland имеет четыре стадии инфекции: - неизвестно (белый цвет) - развивающаяся (оранжевый) - заражение (красный, похожий на зомби) - зомби (полный зомби).Вы можете либо ампутировать зараженную часть тела, либо провести операцию с зомби-сывороткой (сделанной из экстракта зомби) для удаления инфекции.</ZombieInfection_Help>

<ZombieBiteInfectionChance_Help>Это вероятность того, что укус зомби заразит конечность или часть тела, к которой он прикоснулся. Укусы заразны, а царапины - нет.</ZombieBiteInfectionChance_Help>

<ZombieBiteInfectionUnknown_Help>Это первая фаза (белая). Вы можете лечить рану, но не знаете, заразится ли она до завершения этой фазы.</ZombieBiteInfectionUnknown_Help>

<ZombieBiteInfectionTreatable_Help>На этой второй фазе (оранжевый) инфекция по-прежнему лечится. Если вы можете ампутировать, вы можете остановить инфекцию. Лечение должно проходить в оптимальных условиях (что вы должны выяснить самостоятельно). Кроме того, у вас есть только один шанс на лечение, после того, как рана была обработана, вы не можете снова обработать ее более эффективным способом.</ZombieBiteInfectionTreatable_Help>

<ZombieBiteInfectionPersists_Help>Третья и последняя фаза (красный). Теперь инфекцию уже нельзя лечить, и только ампутация может остановить процесс. Многие игроки делают ошибку, завершая жизнь своего зараженного колониста слишком рано. Zombieland, хотя и жесткая, имеет несколько сюрпризов, чтобы сделать эту фазу полезной для вас. Узнайте, как изменился/преобразился колонист, почти превратившись в зомби!</ZombieBiteInfectionPersists_Help>

<AnyTreatmentStopsInfection_Help>Чтобы позволить простому лечению в постели остановить зараженный укус, выберите эту опцию. Это хорошая идея, когда вы еще не знакомы с игровой механикой.</AnyTreatmentStopsInfection_Help>

<HoursAfterDeathToBecomeZombie_Help>Время, через которое умершее гуманоидное существо превратится в зомби. Переместите все влево, чтобы отключить эту функцию.</HoursAfterDeathToBecomeZombie_Help>

<DeadBecomesZombieMessage_Help>Включает/выключает сообщение о том, что кто-то превратился в зомби.</DeadBecomesZombieMessage_Help>

<DangerousSituationMessage_Help>Уведомляйте, когда происходит что-то опасное (например, зомби проникают через ваши стены).</DangerousSituationMessage_Help>


	<!-- -->

	
<ZombieHarvestingTitle_Help>Когда зомби умирают, они могут оставить некоторую свою одежду, и вы можете получить зомби-экстракт из их трупов, прежде чем они исчезнут. Чтобы не перегрузиться большим количеством трупов, вы можете выбрать, как быстро трупы зомби исчезают. Зомби-сыворотка - это лучшая альтернатива для лечения инфекций. Сыворотка делается из зомби-экстракта и имеет качество от 10% до 100%, и одна порция сыворотки излечивает один укус зомби. Качество определяет риск неудачи при операции на зараженном колонисте.</ZombieHarvestingTitle_Help>

<CorpsesExtractAmount_Help>Вы собираете зомби-экстракт из мертвых зомби, прежде чем они исчезнут, либо автоматически, либо щелчком правой кнопкой мыши по трупу зомби, и делаете из него сыворотку на столе для приготовления лекарств или на месте крафта, если вы играете за племена. Экстракт может собирать только колонисты, назначенные на медицинские процедуры, и только если рядом нет опасных зомби (примерно в радиусе 10-20 клеток), в зависимости от окружающей среды. Чтобы упростить создание сыворотки, увеличьте количество экстракта с одного зомби.</CorpsesExtractAmount_Help>

<LootExtractAmount_Help>Зомби могут случайным образом сбрасывать свою одежду. Зомби могут носить любую одежду, которая существует в вашей игре со всеми ее модами. Это определяет шанс и количество сброшенной одежды (100% = 1 предмет).</LootExtractAmount_Help>

<CorpsesDaysToDessicated_Help>Трупы зомби обычно высыхают быстро, чтобы у вас не осталось слишком много из них. Чтобы упростить сбор экстракта, вы можете увеличить время до их исчезновения.</CorpsesDaysToDessicated_Help>

<ExtractZombieArea_Help>Извлечение из зомби может быть опасным. Используйте эту функцию, чтобы ограничить действие на одну из ваших областей. Если вы переименуете область, вам нужно обновить ее здесь. Ручная команда на извлечение всегда будет работать.</ExtractZombieArea_Help>

<Apparel_Help>Не хотите, чтобы ваши зомби носили определенную одежду? Запретите ее здесь, установив флажок у соответствующего пункта в диалоговом окне.Это полезно, если какая-то модифицированная одежда вызывает ошибки или если вам нужно больше контроля.</Apparel_Help>


	<!-- -->

	
<ZombieInstinctTitle_Help>Зомби чувствуют свою добычу по звуку и запаху. Они также действуют как стая в определенных ситуациях. Этот параметр позволяет определить, на какое расстояние достигают эти чувства.</ZombieInstinctTitle_Help>

<ZombieInstinct_Dull_Help>Чувства зомби ограничены несколькими ячейками.</ZombieInstinct_Dull_Help>

<ZombieInstinct_Normal_Help>Чувства зомби достигают немного дальше.</ZombieInstinct_Normal_Help>

<ZombieInstinct_Sensitive_Help>Зомби очень чувствительны и ощущают вас и ваши следы на многие ячейки.</ZombieInstinct_Sensitive_Help>

<RagingZombies_Help>Для имитации группового поведения зомби могут впадать в ярость, если тесная группа зомби становится слишком большой. В ярости зомби имеют красные глаза и начинают двигаться в сторону ваших колонистов. Они будут сильнее и быстрее обычных. Попробуйте предотвратить слишком большие зомби-толпы или застревание их в определенных местах на карте, чтобы избежать яростных зомби.</RagingZombies_Help>

<RageLevel_Help>Этот уровень контролирует размер группы, который вызывает ярость зомби. Высокие уровни более опасны и заставляют зомби быстрее впадать в ярость.</RageLevel_Help>

	<!-- -->

	
<ZombieHealthTitle_Help>Поскольку зомби технически мертвы, у них нет "здоровья". Zombieland может либо упростить, либо усложнить убийство зомби.</ZombieHealthTitle_Help>

<ZombieHealthFactor_Help>Это делает зомби более выносливыми, поэтому для их уничтожения требуется больше усилий и урона.</ZombieHealthFactor_Help>

<DoubleTapRequired_Help>Этот параметр заставит зомби восстанавливаться после получения ранений. Вам нужно наносить урон более постоянно, иначе они будут продолжать двигаться. Раненные зомби могут превратиться в "ползунов", которые двигаются медленно и атакуют только ноги. Отключите эту опцию для обычного урона в стиле Rimworld.</DoubleTapRequired_Help>

<ZombiesDieVeryEasily_Help>Еще один отличный вариант для начинающих и игроков, которые предпочитают более аркадный стиль игры, который может быть довольно веселым. Когда эта опция включена, зомби умирают от одного выстрела, и даже самая маленькая травма убивает их.</ZombiesDieVeryEasily_Help>

	<!-- -->

	
   <ZombieEatingTitle_Help>Когда зомби обнаруживают мертвые тела поблизости, они останавливаются и сосредотачивают свое внимание на трупах - используйте это в своих интересах и в обороне. Этот параметр управляет тем, что и будут ли зомби есть.</ZombieEatingTitle_Help>

   <ZombiesEatDowned_Help>Зомби не знают пощады и будут есть существ, которые еще живы или ранены.</ZombiesEatDowned_Help>

   <ZombiesEatCorpses_Help>Зомби пируют на трупах, если вы включите эту опцию.</ZombiesEatCorpses_Help>


	<!-- -->

<SpecialZombiesTitle_Help>Зомбилэнд имеет пять различных типов зомби. Они обладают всеми особыми способностями и усложняют игру. Кроме того, форма и размер их тела определяют их общие характеристики.</SpecialZombiesTitle_Help>
<SuicideBomberChance_Help>Зомби-смертники взорвут бомбу, когда умрут. Они также активируют его, когда достигают любой части стены, которую вы строите. Следите за ними и не подпускайте их близко.</SuicideBomberChance_Help>
<ToxicSplasherChance_Help>Токсичные зомби-разбрызгиватели забрызгают все вокруг очень токсичным и липким зеленым материалом. Убедитесь, что ваши колонисты не ходят по этим участкам.</ToxicSplasherChance_Help>
<TankyOperatorChance_Help>Зомби-операторы-танки тяжело бронированы, но медленны. Они получают большой урон, прежде чем их щит, шлем и костюм развалятся, и вы наконец сможете их убить.</TankyOperatorChance_Help>
<MinerChance_Help>Зомби-шахтеры начнут добычу, если на пути к вашей базе они встретят горы. Их легко узнать по оранжевым каскам.</MinerChance_Help>
<ElectrifierChance_Help>Электрифицирующие зомби не кусаются, поэтому вы можете сражаться с ними в ближнем бою. Фактически, их электрическое силовое поле защитит их от любого урона, кроме рукопашного боя. Они будут вмешиваться и ломать все электрическое, электронное или все, что состоит из компонентов, включая электрические устройства, броню и оружие.</ElectrifierChance_Help>
<AlbinoChance_Help>Зомби-альбиносы не нападают на вас. Вместо этого они саботируют вашу базу и кричат, так что вас оглушает и вас стошнит.</AlbinoChance_Help>
<DarkSlimerChance_Help>Тёмные зомби-слизни оставляют за собой очень липкий след, похожий на смолу и слизь. Его трудно очистить (хотя дождь его смоет), и только зомби легко его пройдут.</DarkSlimerChance_Help>
<HealerChance_Help>Зомби-целители исцеляют всех зомби на определенном расстоянии до полного здоровья. Их можно узнать по голубому цвету кожи, а в остальном они ведут себя как обычные стандартные зомби.</HealerChance_Help>
<NormalZombieChance_Help>Обычные зомби бывают разных размеров тела. Это определяет их силу, но также и их скорость! Они часто носят любую одежду, доступную в игре и в любых установленных вами модах.</NormalZombieChance_Help>
<ChildZombieChance_Help>Процент зомби, являющихся детьми. Примечание: убийство ребенка-зомби создаст легкое негативное настроение (длится 2 часа)</ChildZombieChance_Help>
<SpitterThreat_Help>Зомбоплюй — это осадный зверь, который запускает зомби на вашу базу. Эта настройка регулирует интенсивность и частоту работы Spitter. Установка значения 0 % отключает Spitter.</SpitterThreat_Help>
<WallPushing_Help>Когда группа зомби становится слишком плотной, это определяет количество зомби, которые будут толкать других зомби через соседние стены. Если другая сторона стены является частью комнаты с крышей, зомби повредит эту крышу.</WallPushing_Help>
	<!-- -->

	<ZombieMiscTitle_Help>Этот раздел содержит различные настройки, которые не сильно влияют на игру. Некоторые из них носят косметический характер, а некоторые могут ускорить игру на более медленном компьютере.</ZombieMiscTitle_Help>
<UseCustomTextures_Help>Каждый зомби будет иметь собственные текстуры тела с травмами и другими знаками, связанными с зомби. Из-за этого Zombieland потребляет много памяти, поэтому отключите его, если у вас возникли проблемы (особенно в 32-битной версии)</UseCustomTextures_Help>
<ReplaceTwinkie_Help>В фильме «Зомбилэнд» есть мем про твинки. В честь фильма мод меняет внешний вид еды выживания на твинки.</ReplaceTwinkie_Help>
<ZombiesTriggerDangerMusic_Help>Обычно Rimworld воспроизводит музыку определенной опасности, когда на карте есть нить. Поскольку зомби, скорее всего, постоянно присутствуют на карте, эта опция отключает эту функцию.</ZombiesTriggerDangerMusic_Help>
<PlayCreepyAmbientSound_Help>Нет темы зомби без жутких окружающих звуков. Ночью, когда все зомби приближаются к вашей базе, раздаются жуткие звуки.</PlayCreepyAmbientSound_Help>
<BetterZombieAvoidance_Help>Чтобы помочь вам лучше обходить зомби, вы можете включить эту опцию. Зомбилэнд будет постоянно корректировать путь колониста, чтобы избежать зомби. Очень полезно для меньшего количества микро и для спасения других колонистов.</BetterZombieAvoidance_Help>
<ZombiesDropBlood_Help>Настройка скорости игры: отключите эту функцию, и зомби больше не будут капать кровь.</ZombiesDropBlood_Help>
<ZombiesBurnLonger_Help>Чтобы сделать игровой процесс более интересным, во время прогулки зомби будут загораться и гореть дольше, чем обычно. Выключите его, если ваш компьютер слишком медленный, чтобы справиться с большим количеством огня.</ZombiesBurnLonger_Help>
<ShowHealthBar_Help>Поскольку зомби нельзя выбрать, вы можете включить шкалу здоровья при наведении курсора мыши. Он показывает общее состояние здоровья, а также уровень сознания.</ShowHealthBar_Help>
<ShowZombieStats_Help>Управляет отображением информации о зомби в правой части экрана.</ShowZombieStats_Help>
<HighlightDangerousAreas_Help>Когда колонист находится в опасной зоне или покидает безопасную зону, этот параметр подсветит эту область.\n\nВы можете использовать обычный менеджер областей для управления опасными областями.</HighlightDangerousAreas_Help>
<DisableRandomApparel_Help>Чтобы ускорить появление зомби и сэкономить память, вы можете заставить зомби появляться без одежды.</DisableRandomApparel_Help>
<FloatingZombiesInSOS2_Help>На картах SOS2 зомби будут плавать в космосе.</FloatingZombiesInSOS2_Help>
	<!-- -->

<ZombieActionsTitle_Help>В этом разделе вы можете восстановить настройки по умолчанию или загрузить и опубликовать свои собственные настройки. Если вы находитесь в игре, вы даже можете удалить мод одним нажатием кнопки.</ZombieActionsTitle_Help>
<UninstallButton_Help>Чтобы удалить Zombieland, просто нажмите «Удалить». Вам будет предложено сохранить текущую игру под новым именем и вы вернетесь в главное меню. Оттуда вы можете удалить мод и загрузить сохраненный файл игры, чтобы продолжить игру без Zombieland.</UninstallButton_Help>
<ResetButton_Help>Это приведет к сбросу настроек по умолчанию.</ResetButton_Help>
<ClipboardActionTitle_Help>Поделитесь своими настройками с другими, используя простое копирование и вставку текста.</ClipboardActionTitle_Help>
<CopyButton_Help>При этом текущие настройки копируются в буфер обмена вашего компьютера. Затем вы можете вставить его куда-нибудь, чтобы поделиться своими настройками с другими.</CopyButton_Help>
<PasteButton_Help>Это заменяет ваши текущие настройки текстом из буфера обмена вашего компьютера. Просто скопируйте текст, которым кто-то поделился первым, и сделайте свои настройки такими же, как у него.</PasteButton_Help>

</LanguageData>
